[初選] 今日初選唔投票益建制 明日即廿三條立法！

請巴打立即投票！